發現依一代嘅DSE考生冇乜冒險精神

都已經六月底
就放榜都仲未有人帶隊屌臭恒大
係咪個個都怕自己奶嘢所以留條後路日後好相見

搞到班撐含師失業

準備入hkcc， dse根本唔公平

延伸閱讀

首先,屌臭恒大o既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班DSE面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

DSE放榜後，愁雲慘霧
班升中六o既見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆DSE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊恒大跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

我早半年已經知道係夕陽行業
馬上成功轉型

Yes
根據我嘅計算DSE高分（五科>25)嗰堆有96.2%是低能

因為最近好多野做 唔得閒係屋企對住電腦

佢地-6入u, 我識好多asso上first hon

忙企喺立會祼舉反送中？

因為人地唔似你淨係識開膠post
2019 DSE朋友請起底
然後負評 上一頁

咁嬲做乜？
你恒大？係嘅我道歉

恒大唔收我

傻鳩高清囝

酸撚到

係事實

我講左好多次

人地出晒去發夢
宜家香港重要
定入咩u重要

狗衝入含撚豬

咁冇所謂全部入yijin囉

同你樓上一齊做犬